黑警強姦女手足，應該文宣直接指向廢中，藍絲師奶

女人最睇重依樣野
有冇機會connect?

我覺得可以試開youtube呢條線
Youtube勁多啲發放假消息/抺黑流水革命嘅videos
洗左勁多藍絲腦
有冇機可counteract??

唔WORK, 721之後仲係藍既人
佢地低能到會用呢種方式思考: 廢青暴徒抵撚死, 做雞好過啦, 哈哈哈

推！
起碼老母出黎！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢